[MOCC]讀過依啲edX, Coursera或其他MOOC嘅巴絲入一入嚟？

想問下：
1.學唔學到野
2.對CV有冇幫助
3.俾嗰張online cert有冇用
4.可唔可以一次過讀晒咁多個星期嘅課程

有一樣野自己比較擔心就係，驚住交左錢讀讀下覺得悶就冇恆心繼續讀落去。

好多course都可以比你免費讀架嘛只係無cert
試下先

張cert其實有冇用？

1.學唔學到野
Yes for some courses
2.對CV有冇幫助
No
3.俾嗰張online cert有冇用
No
4.可唔可以一次過讀晒咁多個星期嘅課程
Yes

1,4 yes!
2,3 no!

係唔係for學啲technical嘅course？

我學d genetics, health d course
覺得佢systematic d, 好過自己由零亂search

E啲科喺，但文科我覺得有興趣其實Textbook +維基+Reference book實都夠晒。令我諗深一層係咪要讀呢啲課程。

不過FREE登記, 何不試下入去看看?

自己睇
Microsoft professional program online course certificate的命運

連microsoft盼授左的online cert都話要收返
你話張cert值唔值錢？

我屌咩！

Microsoft

1. Yes
2. 部分 尤其有Exam嗰類
3. 儲Folder
4. Yes

交左錢記得留意堆Assignment嘅Deadline，每年時間唔同

M$停MPP係因為美國禁止技術外流
唔止你，成個台灣同加拿大都屌緊

其實嗰Program16年已經行緊，香港仲要係接近尾聲先有極少量宣傳
Postscript:淨係夠時間完左AI同BD